梁凱寧震波威力加強版

好痴線

Mon都震埋

做乜尻

留名

笑到仆街好痴線

吉良吉影做

痴撚線

開埋聲先好笑